私服感言

近排撞番一隻舊時成日玩既online既私服，估唔到執左幾年後又見得番，d回憶番曬黎。但係玩左一，兩日，唔知係咪以前正服升lv賺錢刷野難度高，依家好輕易就做到，所以冇左以前個種“終於得/刷到”既感覺。例如以前打完boss先轉到去第二個地圖升lv，依家可以未打完個boss直接去下一個地圖升夠lv再打番個boss。仲有好多例子，唔係有d本末倒置咩？想問下玩緊私服既巴打有冇咁既感覺，同埋除左回憶，有咩支持你地繼續玩落去
戴番頭盔先，無意貶低私服，唔岩聽唔好屌得咁大力

諗起巨商私服
反而我覺得人大在都冇可能花咁多時間
所以私服既出現可以搵返我地童年時未完既夢

都有私服係貼近正服既設定 不過都係買少見少啦

貼近正服setting 會玩玩下唔想玩
人大左 唔似以前日日玩幾十個鐘

貼近正服不如玩正服
私服又除時執

正服爆左機 私服極速爆多次咁解

就係正服執左好耐了

都岩既，時間係最大既問題，私服點都比你有番個回憶